接唔接受佢地舉白旗離開

諗下都幾好笑

爬出黎